天水圍藍絲打人

班撚樣話比人襲擊，跟住就用打人同壓住人，班狗嚟又放撚咗佢哋🙄
Live:

周永勤帶隊打人?

Dklm 死藍屍狗

係🤬

周永勤攪事
帶隊大媽屈後生仔打人

push

幾時？

民族自強

推

咩料

17:00

手足On9 以為私鳥打人無後果，點知俾人制服
小學雞個腦都唔知用咩構造

邊度有人話私鳥？

手足，生於亂世，一時退卻並不可恥

blocked la，唔使問

瞬間變柒頭既手足